[突發]中大何宿已經有搜查令!!!

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

push

Push

推

痴線

嗰個舍監講
唔一定只搜哩個宿舍

甴近平

唔好放陷阱呀

Tui

暴大手足 快啲處理好

PUSH

所有中大宿生都要大掃除啦

張搜查令範圍可以有幾大 搜全港丫屌你狗官

守護校園啊 暴大學生 唔好咁容易放班狗入黎

4點收市正式攻擊

推，大家小心

快推

使撚理佢, 你地好驚犯法?
出面同班狗打緊既手足呢? 佢地唔驚?

快閃AR

暴大學生送撚哂的武器比支那生

邊個係舍監

政府就係等緊呢個時機
平日嚟講，開市係我地佔上風，收市就開始轉

係何宿宿監證實咋
可能搜查令可以搜哂全校！！！
所有人收文具！！！

1111

係咪linda yung個間宿
條友深藍

econ linda?

所有人都要大除掃！！！

邊個立會民主派中大畢業？
我淨係記得陳志全

通知佢地！！！！

搜曬成個中大 ？！

第時搜曬成個屋苑每一棟啦港豬

大除掃個時要小心啲NDS

宿舍手足盡快影低定自己房情況
盡量防止砌生豬肉情況出現

推!

推
有冇中大律師校友返去支援

火燒文具

小心

搜乜撚嘢乜私隱都冇哂

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

真係好癡線，一日癡過一日

仆街甲由已經買到入場卷，走啦手足

必要時出神獸
呢個時候教訓佢地最適合

入到黎再伏鳩你地
今晚包圍中大, 一隻狗都不能走

轉貼

重溫一次搜查令要有：
懷疑人姓名、住址、搜查範圍、法庭頒領日期及蓋印資料先符合搜查條件

如果搜查令上冇寫到個同學嘅名，咁個間房喺無同學嘅同意下，係唔可以進入搜查。

推 小心呀

有咩事就掟入NDS房入面

nds 要文具，快啲捐哂比佢哋

重溫一次搜查令要有：
懷疑人姓名、住址、搜查範圍、法庭頒領日期及蓋印資料先符合搜查條件

如果搜查令上冇寫到個同學嘅名，咁個間房喺無同學嘅同意下，係唔可以進入搜查。

快呀

依家有冇live

壯志飢餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血
保家衛國既時候到喇

1555
有消息指「中大崇基何宿舍監確定警察已有搜查令，4點生效。」，本會向何宿舍監求證，舍監表示並無此事

推呀,救中大學生

咪傻，依張係入場卷黎，入咗黎就可以為所欲為，仲要冇記者，死咗都唔知乜事
香港冇咗法治好耐，只係工具黎

Cls

搜查令唔可以無名無姓無位置
求其寫一個大範圍喎
咁都得不如寫全香港

fake news

入到大門班狗點會跟規矩
肯撚定全部都拉
張野根本係為左入校

Source: 中大學生會消息發佈tg

.

你阻止佢既話
段野你都未講完就中左槍了

影低自己間房 小心曱甴砌生豬肉

大家唔洗再推post

比得班狗入宿, 一定係男殺女姦
因為冇記者冇cam, 佢地做咩都冇人知

要求中大有咩方法??
我只係諗到要各區開花, 幫同學走得就走, 丟得就丟

甴近平 習大大

你咁講其實唔洗理佢張warrant
見到班狗就M字開腳比佢入 橫掂而家佢地都係為所欲為
我唔反對而家法治蕩然無存 但唔見得要為此放棄應有權利

Given that 段野係真先

1555
有消息指「中大崇基何宿舍監確定警察已有搜查令，4點生效。」，本會向何宿舍監求證，舍監表示並無此事

fake news 唔洗推post
已經report左呢個post

拉

掉落山！！

7分鐘 ·
【校園快訊】
各大社交平台盛傳中大崇基何善恆夫人宿舍舍監證實警方將於下午四時以搜查令進入中大搜查，本台記者向何宿舍監親口詢問，舍監稱暫時未收到任何有關消息。請同學繼續提高警覺。

法治？

RTHK English News: Police obtain warrant to search the dorm in #HKU.

原來係HKU CU既手足都要小心

中大校園電台 CUHK Campus Radio
10分鐘 ·
【校園快訊】
各大社交平台盛傳中大崇基何善恆夫人宿舍舍監證實警方將於下午四時以搜查令進入中大搜查，本台記者向何宿舍監親口詢問，舍監稱暫時未收到任何有關消息。請同學繼續提高警覺。

聲東擊西

dklm

姐係依家係hku 唔係中大？

中大有人話fc 左係假
hku 暫未見任何fc

係，但中大都要保持警覺

u fake News